5大訴求 其中一項 係要求所有政治犯無罪

依家血淋淋最勇武嗰500人係poly你睇住佢被人拉冇幫手
5大訴求講閪咩!?

幾十個中學校長帶人出來自首 確保係鏡頭面前唔受傷 只係中策!
上策係200萬人帶全部人出嚟唔被捕

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

幫推加借位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

1

2

3

4

5